[789] 利物浦 對 曼城 3

fast

slow as fuck

Slow

slow

樓主好波
快到

你拎晒

比清

比fast

明奴準備又爆發

其實都無謂再呃自己廢奴做串連好撚重要要個高產射術好嘅前鋒唔好？

泰仔唔係食腦型中場來ha 咩，來到英超成日落剷做咩

牙比你真係有創意

撚屌鐘斯掂親波都帶慢節奏
條仆街仲敢係自己禁區頂位置妹波
比幾撚多學費都唔撚識學精
短兒去左邊，唔撚再想睇條仆街啊屌

進攻食腦
防守食屎

宗屍

我都等緊短兒打攻中，比波好好睇

利化咗了

何輝真係好好多

屌咩宗斯

thiago會向前推
lomo就向橫

岩岩睇到佢個樣都諗，真係佢

廢中同哥帥情侶裝？

咁又捱咗15分鐘

曼城㩒住砌

斬撚夠未

沙拿迫搶仲多過廢奴

廢奴真係走得

lomo護球大法

老母

fifa?

今季2閘都少左好多助攻
robbo都係得番5個

又斬

無左神軒打中，又無vvd 打後，差好遠

TAA

而家唔skip咁多中場啦嘛

有冇人要都係問題

1-0

護波勁到

250連TAA都過唔到

廢奴傳腳波都唔掂

taa贏250

？

發現左個必守贏利既方法
8個人正方形排係禁區度完全唔變位
咁利就一定會斬入去 一係回傳

有無link

單機？

TAA都屈唔到=廢

已封鎖會員 - Catgirl條仔

咪燈住

黑白

taa真係痴撚線 企定定唔回後幫波

jones拖慢曬屌

靜啦

足球吧lag到仆街

贏到鏝今年唔打j

點解會出宗師 乜中場真係冇人到要出佢？

知場會唔會太濕

屌宗邊忽勁過牙南

死左LINK

廢奴鈍到呢

個場

講馬咁

牙南唔係已經借走左??

沙拿靚set

點都好過張伯啦

好似有雨/雪？

點解次次counter都拖番慢

咁守落去實出事

宗會守廢中規矩
一有野就回傳
南唔會

屌呀
原來250 Captain

就訓著

張囝遠射 射爆鏝

250個頭靚仔番

冼 保守
d波望住比都比唔準

誤中假波

依家先見到250 captain

廢中太保守

Lomo大戰球員

明叔啦遲早做埋

贏到鏝聽朝奶哂全港公廁屎塔

好過又米拿

上唔返17-18嘅水平

lomo

波都未射過

咁搏，驚你中性病

屌你廢奴老婆

老母帶死位係做乜鳩

老母仲用緊56k

中場lomo同jones唔識比長傳
都難打快攻

準備90分鐘0射

佢本身有, 唔驚

廢奴食屎啦

前面有空位但自己拖慢曬點打快攻
推番軒上中場啦

Firmino差到

有冇link

屌奴

有無人有LIN

未射過龍

TAA今場勁到

要左lin定右lin

文尼

TAA靚波

交屁

差啲助攻

求link

老母今場ao far 都幾好，護個個護得唔錯

taa 上力了

哥狗比廢中炒過幾場之後近幾次對鏝都係大家磨爛蓆

taa賽前禁慾??

佢今年醒左好多
對強隊就縮

韓妹唔俾屌

LOMO控波護波真係唔差

一掌推跌250

不嬲去
一條條咁試

前面3箭跌曬watt

屌死哂LINK, 唔撚睇

大好機會

似西波

250輕過紙

不嬲最強

爽

軒隊之咆哮

費奴 問題最嚴重

同影響最大

串連，組織 弱左好多

加利仔都話利無晒pressing 個個行行企企咁

阿泰今場麻麻

真係咬人個啲唔會叫

轉頭入2粒你睇

d失誤多撚到

水水地

文尼都廢左好多，可能對家都識mark

無聲狗

一路睇電話
都無興趣睇場波
睇多陣訓教算

好眼瞓

對面都針住佢黎打
一拎波就迫鳩佢
佢身位又麻麻

有比人針，幾次未轉身已經有人拍埋去

感謝

文尼真係前面三個最重要個個

老啦班人
同埋而家啲On9賽程
瘋狂Press可能而家青年軍打人正選

訓啦 唔駛返工咩

成日幾個圍住佢

唔洗
Sem break

坐係度鐘下鐘下
曼城呢d猜波真係睇到訓

F9

文尼都無曬突破能力

明仔呢下似樣

對鏝城都唔出張仔同米拿就證明高普唔sick波

阿明要入波了

完全係贏完打爆機既感覺

成隊無氣

明奴！

冇計 冇vvd同jg根本就唔敢壓上去

明奴good try

打返skip中場戰術好過

bobby

廢奴識大力射門

想問張伯倫狀態係點
點解一直都唔出佢

神軒一壓上黎就比靚波

呢球唔難救啦

泰仔爭d黄，好牙煙

泰仔啲防守都幾弱

宗

f9幾耐冇射過呢d靚射

jones快到

今場有機紅

宗C

佐真奴級數

好彩泰呢腳收得切

鏟唔到都唔知係好彩定唔好彩

得返幾日

跟！

原來宗跑得咁快
平時冇乜peace 以為好慢

西歷

Jones好明顯係做緊神軒平時既role

宗師暫時咁fit

軒出一出黎即刻靚pass

佢收咗啦
唔收真係紅牌

屌宗唔錯

根本體能好有優勢

屌宗今日食左藥？

我成世唔打

所以都連累埋進攻同防守 本身打反擊先係隊波最識嘅嘢 依家變咗成日要拎住個波去攻 迫唔晒又俾機會人

jones踢得幾好

宗師救左一命！

平時行行企企一直以為好慢

屌你

宗師護駕有功

你全家即死

要個替工中堅傳波醜唔醜

想問佢花名係咪叫 廢宗

train做神軒

深夜西波到幾時，可否打番8:30, 11:00

春咩撚節快樂呀

屌咁撚多假分狗

收嗲啦假分撚

點解會係thiago 搶點.... 老母逗

你閹人

到底係斬比邊個頂

Block咗咪覆班On9

假分狗block撚晒佢算啦咪撚quote

jones咁都要交後比軒

神軒咁柒大膽

Taa今場d出波有料到

女人=閹人？

0:0

尊重隊長

世界仔

你要幫人打

taa 今場d 靚出波係今季之前22場加埋

爭唔到冠無女玩
精神好左

唔斬就後傳
一鳩樣

軒既攻力>成條中場加埋

廢奴

Feel到宗有態

愈後生踢得愈好

TAA今日ok wor

不如進攻緊就牙膏同軒交換位

宗今場勁左咁多既

jones同軒交換就岩

jones 進步咗好多咁喎

牙膏打中堅？

Thiago 8
Jones Gini 雙6 包雙閘

垃圾宗躝返出去啦

輸梗埋

12M

12m

斬得靚 但係前面最頂得嗰個好廢呢

jones真係好撚妹
軒幾下俾上去直接幾多

玩完

輸了

0-1準備

又黎，CLS,。

訓得

正

主場三連敗

屌 0-1

2個插花收利皮

67 gg

客win

真開心

Jeng

好波 12碼

miss

屌 F3下下禁區都12m

bino

準備輸

屌

悶到完場

嘩

456了

飛機

要睇多陣

鏝啲十二碼

哇

主場不敗 一爆左

就輸唔停

飛機！

又嚟

屌你老母

jm9

後腳都計

右腳隻閪腳

又黎
ab 擺左風水陣？
上場對鏝又係咁

大賽永遠有 隱藏利

仲有得睇

報恩

Wa diu

射撚到咁

我屌又讓賽

藍天射球

咪柒啦

高普臥底

KDB教路

馬列斯
根度簡

迪布尼落咗order?

笑撚到顛

鏝成日對我地miss 12m

miss again
鏝12碼都係阿古獸最準

鏝城對利物浦12m 都放幾多飛機

鏝弱點真係12m

迪布尼

好想訓

kdb

射到咁

以為輸緊
點知飛機

屌你老母又lag

kdb mhrez gundogan

根度簡報高普恩情

笑死
有冇人識射12碼架鏝

全部自己人

仲有今季第一輪對鏝
好似kbd 拎得太盡

為左高普，根度簡射到咁，真係好深厚感情

唔比我瞓覺

鏝換邊個射12m都係咁既

廢根

似曾相識

What images there from Pep Guardiola: turned around after flinging his arms into the air, walked to a bucket containing drinks and kicked it. Then skulked back to his seat and dropped in to it, again throwing his arms in the air.

好彩飛機

咁撚樣12碼???

kdb一向真利

半場和嚇撚死

咩事

比250射實入

3叉變到各有各踢咁

對我地先係

諗住半場訓 點知又無得訓

深夜西波

幾時到利射12m

開心既係
ab 捉到路

咁點唔係12碼

隻左腳明明縮緊 右腳又要伸翻出嚟 諗翻起屌摩嗰球

Bino隻閪腳成日都係咁

250上次球12碼都係射上天

但係彈唔起 應該都係會入

鏝三球12m邊球射得最差

有無人覺得自從老母唔續約之後 啲態好差 啲決定慢到 拖極都未俾 一俾又回後

後腳好明顯特登kick條25㗎喎 點會唔係

係咪連炒3球

佢不嬲都自轉 唔好屈佢

老母真係唔係果班波
唔係lag就甩腳

開頭仲想屌250插水自己撞落bino
點知隻右腳閪出黎kick人

成隊都差左

佢對住我地點會唔入

我覺得成隊利都累...
有時要谷都谷唔起

交屁沉能到

唔kick就 入硬

牙膏冷靜啲呀

kdb嗰球
地波唔中龍

佢平時都係咁喎

老母不嬲出名LAG機,第一日睇利?去到最後10分鐘先到表演時間

又miss

佢以前自轉係好瀟灑 過完人再去
而家

股東成日打飛機話邊爐係世界級中堅 唔洗買人

我地又無12m

我地就冇12碼

認真 唔覺

jones真係唔錯

禁區外

Handball唔俾12m

曼城需要米拿

牙糕 : 我一開波就落剷係有原因

如果唔係啲人易傷
老母不嬲有價好賣

好似禁區外

奧利華點會益利記

都好有罰球射

勁過同齡時既軒

禁區外都要比罰球啦...

波打手 不嬲唔吹

都唔預會有㗎啦

要var就唔會俾返個罰球你啦

做咩？取消左var咩？睇都唔撚睇

踢緊新特蘭？

足總針對，永遠唔會再有

佢拖慢個陣好撚危

睇左無

坐左幾耐

老母一向決定都係咁慢佢賣點係護波同埋大戰變身黑拖舟
同埋佢今季連續踢足咁多場鐵人咁算係咁啦

有邊個會廢過佢

屌 高普你想點撚樣呀
又係閘斬斬斬...中場只係分邊，無撚用
永遠得一招屌

文尼

屌，12m啦

訓左幾耐
同埋冇野叫波打手

呢個位諗起上場對獌

何輝好狗，笑鳩軒

垃圾簡

街埸規矩

輸就輸硬 但文沙多咗互動都算係好事

又要睇taa射牆

屌你何輝串鳩神軒呀

望住250 大大力射佢龜算啦

燈 T6射

禁區頂阿

黎晒譜

因為手球例今季改過嚟

free kick?

都係屌摩柒好多

成個辛真高拖走

屌佢老母 禁區內既FOUL吹罰球??

100分未斷十字前轟射 殺過曼2次

呢球好似今季架喎

我諗佢係比咗得益 ？

吹cancelo果下

係今季 但季初屌得多之後有改過

F9 都靜咗好耐

HT 0:0

今日幾好喇

無vvd 馬迪

角球真係無任何威脅

半場西波

文尼個態有d 差

岩岩復出

下？得佢有威脅喎清

唔係有啲

馬迪

下半換沙短出嚟啦

成日三閘線回番後

死好彩

2球中龍呢....

對親利既十二碼都炒

利踢強隊對板好多啦
今場埋門唔多
但係幾好睇丫

都差左好耐

其實係三舊屎有一舊無咁臭

係曼城對利特別柒

暫時幾好 70都入唔到換短未遲

冇記錯熱狗輸完球冤枉手球之後 開過會傾話比球證吹鬆啲

又燈

場波好好睇

發覺對利炒親12碼都係鏝啲人
馬列斯,KDB,根度簡

岩岩果球本應唔吹冇乜意見
但英超on99幾十重標準

其實真心講
泰亞高表現差神軒打佢個位好多

之後變左中手都好多唔吹

但季初球球吹咁滯

吹鬆啲，除左利

最好好似係佢

沙拿仲係on99唔知做緊乜

TAA差啲又做罪人…唔起禁區外剷跌累法賓奴輸十二碼 係根度簡又夠戇尻射飛機

得勤力迫搶

唔好拎舊屎比完就覺得佢好

佢咁踢法遲早有次會比人趕出場

根本要推前一格...係高普死都要佢打後...

軒世一
懷疑德甲太易踢

人地翼鋒拎到波都係向前推諗住過人
佢條撚樣次次拎到波都踩停

好多交失

真 無突破 唔知做咩... 死係條邊磨...

搵佢踢防中係利狗on9姐
兩隻防中落哂中堅人地替工咋

t6黃牌在身
下半場進取d，換個中堅入黎神軒返中場
鐘斯躝短兒入就fit

D停波都ok。

真呀...根本高普on79 死都要咁 明明唔work

thiago出道本來係沙維接班, 而家廢中擺佢打原來邊奴個位

佢都突破唔到
少左好多帶波過人

唔反宗了 (暫時)

goodbye and thank you thiago

對面輸身高啲高波好差
但偏偏對位係沙拿

其實球12碼唔係bino隻閪腳
牙膏都包哂位咁濟

利欠神軒好多
自己黃金年齡要打替工位

為咗隊垃圾波永遠冇得踢自己最佳位置

感覺有啲似基達
搵唔到攻守個平衡 又唔似班工兵咁好體能同速度

Four of the last six penalties to have missed the target completely in the Premier League have been by Manchester City players, with three of those coming against Liverpool (Mahrez in October 2018, De Bruyne in November 2020 and Gündoğan today). Blazed.

只係覺得中堅兩人同雲拿當，D比波點解可以慢到咁，保守我明，但慢住咁踢唔會拎到3分

講真睇完頭20分鐘以為冇得打

認同
不過其實佢不嬲都係咁
入唔入到波都係咁踢

Liverpool now almost 400 minutes without scoring at Anfield.

換泰牙高啦 今場完全唔夠硬 好多波都係佢失

根本是旦推返軒/bino 一個上返防中已經可以解放泰
死都要佢地客串中堅就廢咗條中場線上半場中場俾人搶咗大半

不如開盤 廢中 幾耐先肯用對中堅好過啦
估剩番最後十場先用

不嬲話軒係最強工兵
打中堅係唔差、但浪費左

你會唔會話沙維派路攻守唔平衡, 佢明明就要有件逗住掃波

不過佢hold波其實好穩
搵人又快

係今場比人圍死
多左交失波

同埋衰一早食黃又要就住踢

1819 1920 more than工兵la
啲創造力係嘩嘩聲

真，其實好撚易用
搵隻後面逗住佢就負責cool 波分波俾穿

Agger 比清

出Kebab推軒上去

感覺唔換牙高 下半場好大機會攞紅

肯撚定
嚴重進退失據

推thiago上去做組織啦
跟住韋老母逗住條後防

岩
泰仔咁既表現仲想點
咩住張牌係身冇得去咁盡姐
差極都係而家場上3個中場最好果個啦
唯一換佢先既理由係佢黃牌在身

lomo同jones都比唔到幾多cover佢

下半場哥狗應該會針對性屌打我地後防

高普話你知 一定唔換

冇計喎
最理想係有神軒同邊爐逗住 後面又有vvd截波
點知依家傷成咁
仲記後佢打愛狗個場好撚勁

出加比爾搞掂啦
哥狗上半場讓賽

taa上力姐
taa廢嘅 下游都攻唔入

可以考慮沙短換牙膏

Trent Alexander-Arnold for Liverpool in the first half vs. Man City:

◉ Most ball recoveries (6)
◉ Most tackles (3)
◉ Most chances created (2)
◉= Most clearances (2)

Putting the work in at both ends of the pitch.

對愛果陣原本就係最佳陣容既藍圖
可惜傷柒左vvd

廢中肯定唔會咁進取

老母不嬲都lag

人地最近呢個月發覺上左賊船條氣已經唔多順, 仲要比人60分鐘換走肯定鬧交

軔cd完未
好耐未睇過

中堅位都出到就勁

擺太後開唔到技

肯定一日仲係0-0我都唔會有得出

上場有出，沙拿炒左

佢諗住過嚟攞冠軍 估唔到要爭四

牙膏要有防中先發揮到

怪自己黑腳啦

哥帥急到係咁un腳

牙軒配牙高 加邊爐

半場出黎冇一個有精神

Thiago anfield贏過波未

幾年打鏝 最悶今年 屌

失波先 就瞓

放咩煙花

沙拿隱咗形咁

放煙花

放煙花慶祝曼城贏波？

一週兩賽 無晒氣

好客之道

無啦啦放咩煙花

放煙花提早拜年?

替佢可憐

你點知的

條廢人可唔可以唔好再提獌

ching去左現場

慶祝鏝拎英超

1:0

0-1

Taa任過

屌！

做乜鳩，元朗牛屎佬去左liv?

Taa

瞓得

TAA 放題

Happy new year!!!!

根度簡係fit

收工

獌狗丘訓醒未呀

比250SM

傷埋robo

放完煙花就輸

雲拿當。。。

垃圾taa

屌宗睇波？

robbo傷埋

TAA做乜鳩今季劣化到咁

阿樂真係好多呢啲鳩解圍

中長傳真係唔掂

放煙花預告輸波

一野俾人推過

話過就過

又係TAA

呢下撥出執雞似曾相識

好，無埋前4 ，星散，玩撚完

lomo要跟foden啦

輸咪仲好橫掂一定冇冠，點都好過幫獌狗追分呀

睇波軒

叫做將功補過

咪又係入

taa雪糕筒
宗屍睇波
兩大青訓

哥狗玩法同上次對碰一樣
上半場唔逼你 睇定啲
下半場我地比人撳住屌

係上面影落嚟 成班人企定曬喺度

先求其一腳俾返人 再俾人過

睇唔到有咩板斧入到波

屌宗同老母

做乜9放煙花

taa又開始鳩斬

對上一次主場3連敗 已經要數到Bill Shankly 年代

慶祝冇前四

賣走啲毒瘤啦

開心
主場3連敗

屎端寧幾勁

都話左中堅呢pair頂唔住

收得皮啦 唔洗睇 先輸一球輸L硬

Klopp out

太多傷兵 算啦

預祝鏝入波

都睇唔到左幾場

老細好波

連輸3場主場
又唔知幾多場冇波入

無前4一定星散

重組啦喇圾波

ching 你都delay 左好耐啦 搵過條link 啦

垃撚圾 抵死呀 FSG

有咩計 無人出

祝賀曼城重奪英超

換人啦屌！

關撚中堅事咩

熄電視瞓覺算

正 繼續輸
繼續用閘尻斬

根塊面中左腳

曼城今屆防守好撚勁
撞正我地前鋒冇態

牙南躝左了

邊爐出腳唔准 打中堅好蝕

屌你老母水貨
又唔撚識扭人又唔撚識傳中
淨係識推左腳射波
冇位射就回傳
場場俾人mark死
你睇下你條垃圾同250幾撚大分別

我個樣都好似高普咁

咁樣雪糕筒仲要無人跟FODEN

救到一下已經抵讚

成班望波on9 入曬位都無人man marl

有無諗過呢班人會賣唔出

唯一清泉

阿糕除左玩波，熱血飛剷，仲有咩貢獻

俾連登仔屌走

買左中堅都係唔出

今場點屌都未輪到沙拿呢

Klopp?

佢唔肯轉戰術 係抵撚死架wor

換人啦屌

其他人好有貢獻?

真 咁都有位屌

無

其實真係幫唔落

隊隊都猜到攻到，係垃圾利完全睇唔到進攻能力

上半場輸球12m即刻淆曬

收jones出shaq啦

點會唔關，軒Bino 主力中場打後衛

哈 又再輸波

股東話佢唔夠班

唔岩踢利

傷好冇態 之前喺禁區閘波都好準

無鋒陣都收你皮

收牙膏出沙短啦

無左vvd又變返3年前既利

阿奴嗰下太易俾250直入禁區 要f3包佢好吃力

固執硬頸廢老

睇來今年可以打j

利都無鋒

屌阿諾真係八達通機黎

下下係到中後場尻猜 加只用閘尻斬 無咩人可以幫到呢隊波...高普呢個人真係好_有問題

taa一推就過

啱啱出去拎薯片 返黎就已經一球

點出啊 有幾多個vvd咁唔洗時間夾 要講就係fsg問題 咁遲先買中堅

換菲出嚟解放軒啦

水貨明奴打包啦

沙拿今日靜到冇咩位可以敗家

有，前鋒要黎做串連

笑死

換張仔出黎係咪都30碼ban埋去都好過依家啦屌

3年前既salah le?

冇 打少個

下半場thiago直頭冇波到腳

宗師呢下射門我竟然覺得佢呢下決定好好

場場都係咁撚樣
完全唔諗住改變個踢法

換走屌宗啦
射乜撚呀

一早應該唔睇呢場 聽日又要捱眼訓返工

屌宗鳩射

成隊一出到嚟 好西

係廢中玩佢啫，同南野一樣，球員勁，領隊廢

收番埋啦，好傷胃

換人未

89分鐘換

係

講真都唔怪得taa
守波唔係佢果範大家都知
進攻責任愈黎愈大
後面support又愈黎愈少

認真打番3年前防反水貨鳩爆仲開心

無左vvd , 角球威脅係0......

唔好怨人啦
明明有個好勁嘅前鋒
係自己用壞

主場一係唔輸 一輸連輸三場

咪on9 啦 依家神軒同邊爐做到既野 新個d 做唔到咩 咪又係抖後傳波...man mark 佢地又唔係特別突出

Jones算係咁

Taa條撚屌比人過完就算先好嘢

宗獅暫時最好

唉 都唔撚睇求鳩其一腳斬就算

近排輸到無乜感覺

班友冇咗個記錄真係變放題

幾時會再有王子，so9依啲前鋒

要徹徹底底咁輸

唔明點解禁區外都唔出腳

冇計 唔出佢出邊個

真

咩都攞哂
無哂火

協防好慢
同輸12m果球差唔多
明知250單對單勁
其他人都唔拉近距離

成班盲反鐘今場佢踢得好過牙膏

求其啦 輸贏得失唔好睇得咁重要

比人過完睇戲啊佢

直落輸到季尾

唔等到傷柒哂先買咪出到囉

宗 做得好！真心唔好靠前面3個

尻射 好過前面三個不射...

好彩冇開 輸波收返埋

輸下波有錢收咪幾好

應該出中堅推軒上一格
不過高普一定唔夠蓳

反而宗師最俾到希望係入到波

高普換愛將Origi出嚟未？

講真 破咗聯賽處之後冇咁上心

跟本寧願放佢落底都唔可以cut in
兩球都係咁
仲要連少少干擾都做唔到

其實冇球迷嘅比賽都已經冇咩感覺
仲要傷哂大半隊
今季有前就算

屌, 中獅靚射. 差d入

利中間真係唔識去波
下下靠2邊

成班高層同領隊攞去打靶

換走老母 推返神軒上去啦 DLLM

我都係咁諗
踢到就住就住

其實真係

又聯賽又r聯
好似睇到無左目標咁

死都仲唔換

本身對今季無期望

佢下下攻波前過沙拿
回頭又要俾250撚
我屌唔落

啲腳法咁撚差 識閪打呢啲咩

輸多粒比我訓
追一粒比我睇
依家唔上唔落

文尼今日個身好重咁跑唔起搞咩

冇人走位冇人造波冇人遠射

冇乜感覺，但開波好早啲pls

啱啊 班友屌廢中之前睇下班主咩人先啦

換走泰阿高好d

都唔係今日既事啦

用番啲真中堅 將邊爐同軒放番上場算啦
又唔係守得好 中場都癈埋

d進攻咁柒，學獌狗打901算啦

快d 輸多粒啦

講真
我覺得呢場換人都未必有明顯效果
呢隊曼城唔係咁易打

根本主場 隊隊都識玩死守反擊
我地一味鳩斬唔會贏的

咁都12碼

12碼

我今季有前四就滿足

如果真係要變既，

換菲臘斯，走牙高，推隊長上翻去

但高普應該唔敢膽

12M!

買咗中堅又唔撚用
做乜撚

插水

再咁落去 下季有歐霸踢都偷笑

有啦

12 碼

最大問題真係高普。
淨係打兩閘傳中比人睇到穿晒，中路陣地零個滲透能力，三中場淨係做逼搶變晒工兵，所以其實南野同基達未必係無料，只係戰術上唔岩踢，上到場就變到屎咁，沙短都係。

唔好炒呀salah

竟然有12m

咪臭係 根本你中場抖得好 後面都唔駛太驚 以前vvd 同matip 都唔多上黎用波

扮得咁似點搞

var啦

炒啦

前面三個比高普係咁出 出到冇哂靈氣

而家咪改緊

簽撚左兩個中堅止血又唔撚用 架仔有態又借走

燈

1-1

有咩好睇過1場射失1球12碼

點解佢唔明白踢波中場有幾重要

livarpool

12M
Goal

1-1

咁又唔係嘅 vvd未傷仲幾有期望

唔敢睇

1-1!

有d似插水 不過插得好

weak

讓一追三

水貨12m係勁

沙拿做到野

水貨D 12碼真係好穩

12碼吊命

水貨啲12m靚到

唔拉點解沙拿射唔到

拉到好似中槍咁

覺得班波可以贏多年 一開始坐榜首都有少少期望 依家都無乜所謂

Mo!!!!

依家個12碼鏡頭，緊張到。

Vvd傷咗之後已經知玩完一半 加埋前面三個啞火已經可以收爐

又續命

聽日要返工仲諗住去瞓

似插

動作誇大左姐 有拉

抆哂手
老閪都跌啦

講真呢場taa係做到野 但係失個球12m同球波都係佢問題

250勁撚到

又有得刷數據

網頂

水貨

你押哂隻閪手拉我緊係跌插乜

換走T6 啦

好波

shaqiri

咪係。真係要見血先比跌咩。

呢下last man 一定吹架啦

出左手掹就無得好講

有狙擊手

幾驚水貨飛機或者中楣

其實明博架啦
係佢傻仔入禁區都唔縮手

7/7 penalties for Mo Salah this season

嗱，屌佢老母，搏一段，攻上去啦！

沙拿已經算最可靠個個
雖然都係沉，但起碼keep住入波

-6足球

水貨個位食得靚

居然係DIAS爆唔係石頭爆

本身問題仲係入唔到波但穩和
而家入唔到波仲會輸

雷斯果球紅牌,呢球黃牌
雷斯真係慘

反cup到今年我唔追台豬

出手拉就唔好怨人跌啦

好撚負碌

終於有波入

追平就爽手換人啦

Cup 到聽朝去食拉麵

lm

個角度好有fifa feel

fsg無錢買中堅而又傷晒都一路唔買先係主因
好明顯廢中買thiago就係想轉打法 點知未轉到就傷晒中堅 防守差咗 原有2個中場又要拉落一格 原有套路又廢埋 咪搞成咁

有機會飛機囉

而且個角度唔算太好

難得
Dias呢下之前都一向好穩健

直頭可以紅牌

主場終於入波 竟然靠12碼

約咗台豬？

負碌足球

跌得岩 判都無錯 不過個動作唔多自然麻
我緊係唔反對

好少見水貨咁射
平時都係抽中腰波

牙糕同明奴都要換啦

今次12碼又邊個多

水貨隱形成場
終於有建樹

佢射12m不嬲靠力水多過角度

反cup到今年唔屌閪

竟然係Diaz送 明明最勁係佢

今季兩閘幾多助攻，好似收曬皮咁

笑死 咁識扮野

曼城反cup到？

又有排講

斬到前面都頂唔到啦

短兒

thiago 唔知係想留放
定真係冇力

少左好多走動

畫面好靚

wadiu竟然換人

俾人睇穿晒
想打中路但係個個都係工兵型

沙短>泰仔

終於換

有咩好講
大動作就唔係犯規咩

短短

秦OUT
SHAQ IN

講經咩，好明顯㗎啦

之前好似有人分析過，佢D 12碼捉到路都好難救，因為狂抽都夠力。

拍一拍就中槍咁

佔中三寶

沙短呢排成日有得出

米叔>宗

兩閘冇好似之前咁成日上去啦

唔好笑佢短啦

又虐老

今日宗獅踢得好過阿膏啦

佔中三子有冇得歸位

防守球員拉手就蝕底㗎啦。

Mo Salah hasn’t missed a penalty for Liverpool since October 2017 #awlfc [bleacher report]

唔換lomo?

宗師今日 7/10

短仔

新佔中三子

Salah

中唔中槍都擺撚明12碼啦

同問

無 軒打cb

進攻有表現

撲水貨d 12碼根本唔洗捉路
十球有八球都冇角度

果然沙短換牙膏

佔中三子又番黎打邊爐

有黃牌縛手縛腳
同埋而家需要中場攪肉機鬥搶波

用米拿 想守和為先？

仆街 偏偏換剩老母

射埋個龍入網

痴撚線個VAR 為左幫獌狗追分 無野做唔出

老母有出

saving private ryan?

今場宗唔差 防守幫到手包波

佔中三子！

廢中而家先知

利物浦no.1 攻中上場

咁廢 有1分都要酬神啦

無計 佢護波鳩得黎最有用係佢

差d輸

點解換牙膏

癡線其他個個狗竇都話12碼成班話salah插水

佢用得手拉，就已經係犯規啦

黃

睇黎今日都係無新中堅睇

舉換人牌個位點解係教練舉

換個有氣有力既啫

拉到咁撚明顯有咩好講

邊奴一出腳標就被過

有牌

租番嚟唔用？

黄，隱形

尻普可能唔敢用新中堅
始終對曼城

話換老母d人係咪痴線，換埋老母個中場更加冇

最後力子> mino

如果最尾有角球可能會換

Jones咁好都換

你隻閪手唔拉咪插水囉
咁之但係你有拉

利宜家防中位防都幾差

係 啲人會key啲插水gif落去

力子就算啦

STONE goal

右邊比人狂屌

Offside啦下話？

又要玩小畫家

本身都無正宗防中

又var 冇喇

bino下輪停賽

盲既都知越位啦

1一2完

踢得好差

武肺減少人數接觸

不死人終於

土耳其仔本身好似都唔係咩正貨，如果唔係得果20歲人哋都唔會放

有中堅睇了

VAR check - offside.

Jesus on for Mahrez

Still 1-1

人地冇錢

好彩有新仔

暗黑兵法

降班啦
冇得唔放

有時都唔明
明知而家個個球員都係hi一hi就跌
加上有var
點解啲後防仲敢用手

打手foul啦屌

屌，嚇死

好彩

牙琴

馬裂屍今日都好靜下

小肥出嚟了

嚇撚死

85分鐘文尼入返球啦....好耐無入波

goal

AB

1-2

ab

到Ali 派膠屌

自信撚
你捉唔到佢

Ab

Ab cls.......

AB做乜鳩

艾利臣柒三次

1-2

連a b都派膠

老母+軒

ab on9

AB又想派膠

做緊乜

alisson.....

今次真係訓得

CLS~病完未撚好返？

又失

ab幫我有得訓

Ali都派 屌 玩撚完

屌，on9波
訓

Ab solo

AB連柒

Ab想點

咩事 熄咗機睇文字

祖安 >>>>>>>>>>ab

ab送得靚

執柒咗去啦

連派兩下

AB超能膠

冇可能

咁又未至於咁柒呀

屌你老母ab

根度簡又入

龍門傳錯波，連續三次

2連柒

AB連柒幾下

輸ab

屌好心邊爐個球就解啦仲要比Ali

玩波呀拿

垃圾AB，瘋狂派膠。

alison做乜鳩

Ali做咩鳩

玩波

阿樂得返一個人mark都唔拍埋去

點會呀
一定俾龍清

想點呢？？？？？？？？

Gg
下季見

清左幾次 清返比曼城

艾利臣

2個都夾唔到foden

唔屌謝隊 屌沙高？

點解出龍

成撚日都咁撚定龍門玩波 玩到出事

on撚9

屌
玩乜鳩？
大腳清啦

成隊跌watt跌到無影

R.A.P

Ab 做乜撚
係咪因為係必然既正選龍，無威脅，就算派膠都有得出

唉見係Ab 就算啦

仲柒過球日修仔個龍送個球

爭4都難

大腳啦

中間空撚到